一人一隻可放心安心長期買入收息嘅港股

11恆生

可唔可以分析埋

005

3175
67676

港股
長期買入?

5

303

2638

係

1

0005（歷史）

只有一個答案：2800
任何公司都有機會減派息停派息甚至倒閉

根本冇可以放心長期收息的公司

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

入黎mark低哂number
連燈仔燈過既可以唔洗買

hong kong bank 0005

1686

0001 in誠哥we trust

939

真

5號仔之外仲有咩。。。

跟以上講個d來買全部跳得樓
當然係0006 穩陣！

我淨係月供電能0006同中電0002

5仔

香港電力根本無公平競爭

939 可以 all in

你唸下香港邊d企業係獨市
2, 6, 66
呢三隻我就唔信可以燈得死

16, 現價息率都差唔多 5 厘

之前上網睇到 有個blogger月供10年
冇做再投入 已經淨賺300,000

2638 港燈

其實投資就係要簡單、清晰
好多時我地就聽到太多資訊
呢隻又話爆升、果隻又話有前景
結果交易過度
蝕多過賺
我唔buy內銀
但的確，內銀係支拿國運綁埋一齊
就算衰到鎖國
佢都要嘔息派養老金

2800

有長線嘅耐性
搵到穩定嘅股票
已經贏咗好多人

不過其實如果佢做埋再投入
我諗佢已經上咗岸

同埋我都幾同意你嘅講法
如果內銀唔派息 反都似
內銀=維穩工具

66 燒都唔摺就知係好理

建銀同中銀差唔多
入場費低可揀中銀 一樣財息兼收

939
Too big to fail

2

我自己都係揸3988
不過平心而言939係做得好啲嘅
股價上漲空間高好多

內房就唔係睇佢股價啦
939 基本上都係6-7 上上落落
收息一流啦

內銀 更正

3988中國銀行
內銀入面 939應該係好啲嘅
不過我自己覺得3988好啲

有無人買536

大貓

港服真係冇乜 美股就唔周

匯豐
loop looploop 大法
正股驚閪

仲買銀行? 見過鬼唔怕黑咩, 點安心得落

係到講得都會變到唔安心

以上全部都唔入得

有無啲實質數據支持

自從同長建合組失敗，比誠哥當ATM瘋狂派息，長建又不停減持電能，電能手頭上既現金亦由2016年差唔多600億派到今年得返48.76億。

仲係咪穩陣，自己諗

1398 工商

386
息率10%
利申：有2手

算唔算損害股東利益

6823

其實10蚊息你攞得9蚊
嗰1蚊要交畀黨

買港股正on9

完

2588 2 6823 2638

gd choice

連登boy日日吹政府開放電網

12

66已經比連登仔登死左

2638
7.5樓下真係可以隨便入
之前7蚊真係抵到爛
D人成日話減兩成派息要跌到五蚊
但呢隻野根本唔識跌

2800同388 無可能執

咁講恒生指數有限公司都可以倒閉
港交所又可以倒閉
香港特區政府都可以解散

6822

一年十厘

啱啱仲派20厘特別息

大把錢喺手

David Webb都有貨

香港只會 越嚟越差

null

5號仔

聖誕鐘 窮到燶

冇

hsbc

講緊要Diversify 所以買一抽股票好過買一隻/幾隻股票 有咩好駁 你個啲無錯係有機會全部執晒 so?

電能實業

在座各位都係垃圾
2800只係比較香既一舊屎

2800 voo qqq
冚球產啦

你唔知低息環境？

係 呢個想法係天真

尤其係港股市場呢個鱷魚潭

之間連登都有燈 6 號，Victor 棄子

包拗頸好型啊

分散全球多個國家唔同類型嘅市場

Hsbc

留個名

2800 真最穩

016

87

突登搵下佢的持有股票，好似隻隻都跌到仆街

買支那股

買恒生唔會輸，頂多跑輸大市

87001 唔錯，不過支那嘢，一年派一次 8-9 厘人仔

𠵱個厘數好唔唔少廢港收息股，而且我唔覺得買純廢港股風險細過佢

佢買個d係交投量好少 派息高既多
有隻科聯又係咁
之前日本城未炒起時又係好少成交

不過最近除淨咗，要等下次

曾經買過渣過幾年 當人民幣定期存款咁做
食咗幾年息之後放晒
而家睇番個價做乜跌到2個幾😂

咪俾大家一個 chance 囉
𠵱隻我冇玩開，純介紹俾大家，但可能之後會買返啲平衡吓我個 portfolio

大貓邊有得輸

輸喺「國際銀行」𠵱四個字

同埋佢 ROE 咁多間廢港上市嘅國際銀行之中最差

最好嗰間我記得係佢個仔身痕